PES 2019 討論區

大家對今年
樂唔樂觀

r 聯都無埋， 不了

唯一優勢都冇埋

對2018極之失望 所以買第一手一定 不了
二就考慮下

多左細league係幾正，尤其玩ml同become a legend
玩一個球員由蘇超出道，踢到英超大球會

係
越做越差
比番winning 2013我呀

希望加返l/rwb

有無意甲授權？

13 是最好的